香港社會沒有天理也沒有公理

大家繼續做林奠隻狗

向來都係，只不過宜家香港人先醒覺

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

道德淪亡

香港價值：自由、自助、自尊